有冇人見過心理諮詢

對情緒病有冇幫助？流程係點？

你講既心理諮詢係咪者係臨床心理學家？
有分私家同公家
樓主本身申請左未？

thanks

我都想知 lm

通常都係人夾人
基本上d研究都係指出建立好既關係佔左治療好大既部份
當然點樣同client建立關係都係一門學問黎

而心理治療有好多唔同既派別，唔同既技巧
冇一個臨床心理學家/社工/輔導員係精通得哂
就算係臨床心理學家，佢地個課程講既心理治療技巧只係好基本既野
一定係靠依d人畢業之後再進修，再不斷練先會好d

所以一句講到尾，心理治療係人夾人，睇下你同佢岩唔岩key，睇下佢精通既方法同你既情況夾唔夾
如果搵到個夾既，就算係社工都可以好幫到你

Lm

岩啊 搵個夾到嘅 對療程好有幫助 相反可能仲影響病情添

我好彩搵到啱嘅社工同心理學家
主要傾訴自己唔開心嘅事
佢會安慰你，同你一齊搵辦法
由想法轉變到做啲行為治療練習

介唔介意講下有咩行為治療？